呢d叫對話?

用拳頭對話

林鄭究竟去伊館定伊朗開會

傾閪咩

呢D叫戒嚴

推